聽到啲人話帶口罩好焗就想屌尻佢

前線帶左半年豬嘴，有啲仲加面巾

平日都帶口罩番工番學抗緊急法

依家帶個口罩保平安都話焗

姐係呢半年你咩尻都冇做過，死港豬

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

D藍絲有講過佩服黃絲戴口罩

agger

大把啦 買個口罩都要個d咩超適咩
貪透氣好 心諗？

冇鬼用

呢大半年練到戴口罩非常輕鬆自在

有朋友氣管好差，好似係窄過其他人
聽佢講真係好焗
不過都係會戴架，而家武漢肺炎呀想死先會唔戴

仲要係夏天

叫佢唔好戴
咁就唔焗

個時成塊面好似游完水咁

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

問佢口罩焗定棺材焗

學之前個巴打咁講
棺材仲焗

又唔係話因為焗唔帶
就咁呻下焗都唔得

日日上full gear 裝包到實晒好熱
所以果d手足以後夏天三十幾度都唔准再嗌熱

咩邏輯黎？

戴咗半年既我表示依然覺得焗

咁樓主有冇當面屌柒佢？

講得出呢D說話
可能未經歷過沙士
九成新移民

金句

其實係自己唔識買口罩囉
通常我會買散裝試
唔係每個人都會適合一種口罩
即係等於你着衫一樣咋嘛唔係每個人同一個size

我同事仲要病緊 一路帶住口罩一路嗌焗嗌戴到頭痛 跟住就一野除罩

藍絲黎

由班廢老講先嘔心呀，平時識話後生仔唔捱得喊苦，其實呢大半年睇得出最唔捱得係佢地